許廷鏗拎金獎Yeah

呢幾日係咁loop返佢既歌，雖然平時都一直聽。原來佢參加歌唱比賽入行都有十年，已經聽左佢D歌十年八年。之前睇全民造星2，原來我男神係星級評判之一。QQ 早知我都參加，上去唱首歌都好。幾時開concert，之前個演唱會唔得閒無去到。